今晚之後應該暫時休息定繼續追擊？

暫時休息：
休息一段時間，比勇武回下氣
呢幾日發生咁多事
比文宣組做下文宣
等市民有時間吸收同消化一下
下打公關戰
然後再組織下一步行動

繼續追擊：
繼續搞鳩班狗同高官
日搞夜搞
累鬥累
我地有既係人同民意
互相消耗，睇邊一邊撐唔住先

暫時休息
繼續追擊